有咩狗會咬死人 想送比我呀哥

689

墜天地獄犬

你直接咬佢啦

獌狗

比隻狗佢黎咬死你個仆街？

你囉老狗

又係你

你同你阿哥有咩深仇大恨

屌 又係你 到底佢做咗乜

其實你係咪好鍾意你阿哥至真 成日提起佢

樓主可能係病嬌 樓主阿哥而家好危險

你阿哥養，咪咬死你囉

你自己咪可以

我驚佢訓練到隻狗黎咬死你

明顯係

阿哥9下死
做妹也風流